甩底避鋒頭 梁漢文個唱延期

節錄

甩底避鋒頭 梁漢文個唱延期

陳志雲的個人頻道《Stephen．傾》，前晚原定請來梁漢文任嘉賓，但日前因撐警譚詠麟貼出梁漢文跟警員謝振中合照，結果惹來網民洗版式聲討，梁漢文為免事件發酵而臨時「甩底」，陳志雲好友王喜即化身「忠勇毅」現身助陣。。。。。。。。

發言人指︰「7月15日紅館閉館，何。。。。。。。。。

阿倫貼出梁漢文（右）與警員謝振中（左）的合照後，梁漢文即遭聲討。資料圖片

===============

抵撚死

奶共狗，抵撚死

垃圾，正仆街

垃圾暗星一件

阿倫好波

很感激忠誠的狗